{
  "ID": 12091,
  "post_author": "22",
  "post_date": "2025-06-30 08:12:12",
  "post_date_gmt": "2025-06-30 06:12:12",
  "post_content": "\u003C!-- wp:paragraph --\u003E\n\u003Cp\u003EDans le cadre du concours \u0022Marche verte et fleurie\u0022, organis\u00e9 par la Ville de Marche-en-Famenne via son Office du Tourisme, des habitants ouvrent leur potager, le dimanche 13 juillet (de 14h \u00e0 18h). C\u0027est gratuit. Les potagers ouverts sont des lieux d\u0027apprentissage o\u00f9 l\u0027on peut acqu\u00e9rir des comp\u00e9tences en jardinage, en permaculture et en agriculture urbaine. C\u0027est aussi une occasion d\u0027apprendre en pr\u00e9sence d\u0027autres jardiniers et de partager ses propres connaissances.\u003C\/p\u003E\n\u003C!-- \/wp:paragraph --\u003E\n\n\u003C!-- wp:paragraph --\u003E\n\u003Cp\u003EC\u0027est un lieu de rencontre des \u003Ca\u003E\u003C\/a\u003Epersonnes partageant les m\u00eames int\u00e9r\u00eats et ainsi permettre la cr\u00e9ation de liens sociaux.\u003C\/p\u003E\n\u003C!-- \/wp:paragraph --\u003E\n\n\u003C!-- wp:paragraph --\u003E\n\u003Cp\u003ED\u00e9couvrez les lieux des potagers ouverts sur cette carte \u003Ca href=\u0022https:\/\/urlr.me\/HkgMmx?fbclid=IwZXh0bgNhZW0CMTAAYnJpZBEwYlZOOGpBNzRmb2RJeXBCVAEeZvlaMLO660AqBT8_ZMxcBMNlKWI5sG_WPs-WXRAFScUa3jxgp-ZYXrL26_E_aem__Cudo6VVTXEIbhusdx9fJw\u0022 target=\u0022_blank\u0022 rel=\u0022noreferrer noopener\u0022\u003Ehttps:\/\/urlr.me\/HkgMmx\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003C!-- \/wp:paragraph --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list --\u003E\n\u003Cul class=\u0022wp-block-list\u0022\u003E\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMonsieur Thibault LEZY (Pour Compagnons B\u00e2tisseurs) \u2013 Rue du Saint-Esprit en face du num\u00e9ro 15 - MARCHE\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMonsieur Jean-Luc DAUNE \u2013 Rue de Bastogne, 4 \u2013 HOLLOGNE\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003ERestaurant la Gloriette - Rue de Bastogne, 18 - HOLLOGNE\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EH\u00f4tel la Gloriette - Rue de Bastogne, 19 - HOLLOGNE\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMonsieur Robert RAES \u2013 Rue des Tombes, 39 \u2013 HOLLOGNE\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMadame Pascale JACQUEMART \u2013 Rue des Tombes, 31 \u2013 HOLLOGNE\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMonsieur Marcel DONY \u2013 Rue des Tombes, 26 \u2013 HOLLOGNE\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMr et Mme Jean-Marie SIMON-LAURENT \u2013 Rue de la For\u00eat, 26 \u2013 CHAMPLON\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMonsieur Bernard GILSON \u2013 Rue de la For\u00eat \u2013 CHAMPLON\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMadame Aurore RONDEAUX \u2013 Rue de Lorichamps, 2 \u2013 MARCHE\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMadame Anne DODRIMONT \u2013 Chauss\u00e9e de Li\u00e8ge, 27 \u2013 MARCHE\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMonsieur Jean-Yves GEORGES \u2013 Chauss\u00e9e de l\u2019Ourthe, 41 \u2013 MARCHE\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMonsieur Rudy LAMOLLE \u2013 Rue Saumont, 11 \u2013 AYE\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMadame Danielle VANDERVELDE \u2013 La Pr\u00e8le, 6 \u2013 WAHA\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMonsieur Michel GEE \u2013 Rue de la Briqueterie, 8 \u2013 WAHA\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMadame Nadia KHEDER \u2013 Rue de Hedr\u00e9e, 44 \u2013 WAHA\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMonsieur Philippe THOMAS \u2013 Rue Saint-Gobert, 23 \u2013 HARGIMONT\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\n\n\u003C!-- wp:list-item --\u003E\n\u003Cli\u003EMadame Andrea GERSTNEROVA \u2013 Rue de la Spar, 38 - MARLOIE\u003C\/li\u003E\n\u003C!-- \/wp:list-item --\u003E\u003C\/ul\u003E\n\u003C!-- \/wp:list --\u003E",
  "post_title": "Visitez des potagers chez l\u0027habitant",
  "post_excerpt": "Le dimanche 13 juillet, de 14h \u00e0 18h",
  "post_status": "publish",
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "post_password": "",
  "post_name": "visitez-des-potagers-chez-lhabitant",
  "to_ping": "",
  "pinged": "",
  "post_modified": "2025-06-30 08:12:12",
  "post_modified_gmt": "2025-06-30 06:12:12",
  "post_content_filtered": "",
  "post_parent": 0,
  "guid": "https:\/\/www.marche.be\/?p=12091",
  "menu_order": 0,
  "post_type": "post",
  "post_mime_type": "",
  "comment_count": "0",
  "filter": "raw",
  "content": "\n\u003Cp\u003EDans le cadre du concours \u00ab\u00a0Marche verte et fleurie\u00a0\u00bb, organis\u00e9 par la Ville de Marche-en-Famenne via son Office du Tourisme, des habitants ouvrent leur potager, le dimanche 13 juillet (de 14h \u00e0 18h). C\u0026rsquo;est gratuit. Les potagers ouverts sont des lieux d\u0026rsquo;apprentissage o\u00f9 l\u0026rsquo;on peut acqu\u00e9rir des comp\u00e9tences en jardinage, en permaculture et en agriculture urbaine. C\u0026rsquo;est aussi une occasion d\u0026rsquo;apprendre en pr\u00e9sence d\u0026rsquo;autres jardiniers et de partager ses propres connaissances.\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003Cp\u003EC\u0026rsquo;est un lieu de rencontre des \u003Ca\u003E\u003C\/a\u003Epersonnes partageant les m\u00eames int\u00e9r\u00eats et ainsi permettre la cr\u00e9ation de liens sociaux.\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003Cp\u003ED\u00e9couvrez les lieux des potagers ouverts sur cette carte \u003Ca href=\u0022https:\/\/urlr.me\/HkgMmx?fbclid=IwZXh0bgNhZW0CMTAAYnJpZBEwYlZOOGpBNzRmb2RJeXBCVAEeZvlaMLO660AqBT8_ZMxcBMNlKWI5sG_WPs-WXRAFScUa3jxgp-ZYXrL26_E_aem__Cudo6VVTXEIbhusdx9fJw\u0022 target=\u0022_blank\u0022 rel=\u0022noreferrer noopener\u0022\u003Ehttps:\/\/urlr.me\/HkgMmx\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003Cul class=\u0022wp-block-list\u0022\u003E\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMonsieur Thibault LEZY (Pour Compagnons B\u00e2tisseurs) \u2013 Rue du Saint-Esprit en face du num\u00e9ro 15 \u0026#8211; MARCHE\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMonsieur Jean-Luc DAUNE \u2013 Rue de Bastogne, 4 \u2013 HOLLOGNE\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003ERestaurant la Gloriette \u0026#8211; Rue de Bastogne, 18 \u0026#8211; HOLLOGNE\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EH\u00f4tel la Gloriette \u0026#8211; Rue de Bastogne, 19 \u0026#8211; HOLLOGNE\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMonsieur Robert RAES \u2013 Rue des Tombes, 39 \u2013 HOLLOGNE\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMadame Pascale JACQUEMART \u2013 Rue des Tombes, 31 \u2013 HOLLOGNE\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMonsieur Marcel DONY \u2013 Rue des Tombes, 26 \u2013 HOLLOGNE\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMr et Mme Jean-Marie SIMON-LAURENT \u2013 Rue de la For\u00eat, 26 \u2013 CHAMPLON\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMonsieur Bernard GILSON \u2013 Rue de la For\u00eat \u2013 CHAMPLON\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMadame Aurore RONDEAUX \u2013 Rue de Lorichamps, 2 \u2013 MARCHE\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMadame Anne DODRIMONT \u2013 Chauss\u00e9e de Li\u00e8ge, 27 \u2013 MARCHE\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMonsieur Jean-Yves GEORGES \u2013 Chauss\u00e9e de l\u2019Ourthe, 41 \u2013 MARCHE\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMonsieur Rudy LAMOLLE \u2013 Rue Saumont, 11 \u2013 AYE\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMadame Danielle VANDERVELDE \u2013 La Pr\u00e8le, 6 \u2013 WAHA\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMonsieur Michel GEE \u2013 Rue de la Briqueterie, 8 \u2013 WAHA\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMadame Nadia KHEDER \u2013 Rue de Hedr\u00e9e, 44 \u2013 WAHA\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMonsieur Philippe THOMAS \u2013 Rue Saint-Gobert, 23 \u2013 HARGIMONT\u003C\/li\u003E\n\n\n\n\u003Cli class=\u0022list-group-item\u0022\u003EMadame Andrea GERSTNEROVA \u2013 Rue de la Spar, 38 \u0026#8211; MARLOIE\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\n"
}